【搵食啫】港版廣末涼子 創業賣Bra！實試胸圍 戴畀你睇

「你好細個咋喎，你教我點穿著Bra嗎？」笑言遇過媽媽級客人質疑。今次創業主角是，與日本女星廣末涼子有幾分相似，今年25歲的Malice，早在讀書時期已經開IG賣Bra。開業五年，IG店追蹤人數逾萬，成功靠賣百多元一套的內衣，由網店變實體店，現時平均月入逾十萬元。看似一帆風順的同時，Malice亦自言曾逼得太緊，受過情緒困擾。

年紀輕輕的Malice選擇創業賣Bra，原來部份原因是出身問題，「自己家庭問題，細細個就跟爸爸住，很多女性的私密事情都要自己處理，連內衣都是自己去買。」跟大部份女孩子一樣，經歷過貪圖大品牌、帶錯Bra的階段，後來慢慢接觸多了，身型瘦削但仍擁有不錯的身材，她笑言「真係戴啱Bra」的功勞，遂將自己的興趣發展成事業。
Malice坦言，當初抱住「賺零用」的心態，一個女仔北上攞貨搞網店，「五年前膽粗粗拿著二千元人民幣北上攞貨，攞完貨返香港手機無電、身上又得番港幣，好彩遇到一對香港情侶，先搭到順風車返嚟！」
初期開網店時沒有幫手，全靠自己「一腳踢」，每天周旋於影靚產品相「呃Like」、做跑腿交收、以及回覆客人訊息，最誇張一日內收到三四百個訊息，「覆足一晚通宵」也算是等閒。
Malice更會親身上陣，將穿戴內衣的上身圖post上網，「我自己影會比到客人多啲信心，因為Model相很多都係執過。」不過因此曾惹來騷擾，試過有男子半夜來電問「有沒有特別服務」，又或者表示很想認識她、想跟她約會，Malice卻沒有因此退縮，坦言最好的解決方法是交給男朋友，「梗係會驚，但一隊個電話去男朋友接聽就無晒事」。
開網店不到兩年時間，Malice已經儲夠開實體店資金，花了10萬元於牛頭角開了第一間實體店，「其實開了網店約一年時間後，已經打算開實體店，始終賣Bra沒有試身的地方係爭啲！」
相隔一年，Malice又再開分店，不過擴充得太快之際，自己遇上情緒困擾，「開實體店要管理的問題太多，加上確實有租金的壓力，每月承擔一定的支出，其實真係好有壓力。」遇上生意欠佳的日子，Malice甚至壓力大得失眠、不停喊，情緒低落，終要睇醫生以及吃藥控制，幸好只消半年時間，Malice重新上路，決定關掉分店，集中一間約400呎在旺角荷李活商業中心的樓上舖。
開了實體店卻沒有因而加價，一套內衣平均售價維持約150元，收入扣除租金連雜費約2.5萬元，以及兼職員工的人工1.2萬元，Malice現時每月營業額平均逾10萬元。除了多年來在網上儲下一班忠實顧客外，記者眼見不少女性客人結伴同行選購，而且一買就是三至四套，聖誕、新年的節日銷售高峰更達20萬元營業額，平均賣出1342套內衣。
「我敢講自己記得大部份客人的size，因為這裡會要求購買內衣的客人度size，並為她選擇適合自己胸型的內衣，即使有客人堅持某個size，我們會給她不同的呎碼，讓她自己感受。」勇敢創業的Malice直言下一個目標，希望10年內打造自家品牌。
記者：陳家恩、余曉芸
攝影：馮峰、卓振輝
編審：倪敏慧
編導、後期：方智傑

<=內有片

北上攞貨=淘寶

幾靚女

只要係女搞ig shop，基本上實掂
彩妝，鞋，內衣褲，近乎屈機

佢對波其實比大部分港女大已經

邊忽似涼子

鍵國勇士Unexpected當年貼葉希臨街招，炒車後縮骨否認話人改圖屈佢

好想奶個酒粒

有冇人計唔到佢點月入十萬咁多?

港版廣末涼子唔係李慧瓊咩？

屌你咩

買過喱間野
D bra都幾劣
鐵線硬到爆
最後自己淘寶買算

喂，唔好以為我地唔知廣末咩樣先得嫁

營業額。。。

其實佢個d真係淘寶貨，十幾廿蚊貨佢賣過百，好多水位。

淘寶內衣褲通常在潮州d 內衣褲廠拎貨，上面成條村都係內衣褲OEM廠，只要比個版佢，做乜都得，最後偷完人design再加返自己牌子，跟本都老翻LV一樣咁好做。

咪剪個短髮又話涼子先至得架
當我盲嘅咩

笑撚左

廟細燈籠大

酒粒似盤菜瑩子

賣得bra就識點樣呃觀眾啦

撚似廣末咩 唔好侮辱當年女神好喎

屌邊忽似廣末？

港男咁撚低賤皆有因

個撚個都話靚女女神

咁都屈到港男呀?
邊撚到有人話佢女神????????

有冇圖

屌~你樣衰版表哥嚟架咋 ~廣末

個名點讀？

得罪左報紙佬

真係有D似 廣末涼子

我邊撚度話佢靚呀

廣末涼子都無胸
帶乜BRA

買過 起碼課左1000up
d款其實都係taobao就有

唔錯呀！

有無j相

佢d款係淘寶見過，佢賣百幾蚊，淘寶買幾十蚊，索性直接淘寶買慳唔少

咁既身材出黎做PTGF搵仲多啦

陸永

好似喎

買bra都淘寶? 唔驚戴壞胸?

又係女人賺女人錢

「我敢講自己記得大部份客人的size，因為這裡會要求購買內衣的客人度size，並為她選擇適合自己胸型的內衣，即使有客人堅持某個size，我們會給她不同的呎碼，讓她自己感受。」

基本上十個有八個都係32A/70A，佢只要記兩個就夠

行開啦 完全冇份氣質

全盛既廣末涼子究竟響香港有幾多個劣版分身？
Btw 成篇根本就係廣告文 所以我一個字都無睇

涼子靚咁多

好正

咩cup ?

手法同淘寶冇分別

之前爭啲幫襯呢條八婆買Bra 但佢態度好惡劣好串
唔知係咪佢自己咁啱心情唔好 串我黎出氣
上網買野咁多次第一次咁火滾

波大囡囡點會買呢啲
著壞胸型

收入扣除租金連雜費約2.5萬元，以及兼職員工的人工1.2萬元，Malice現時每月營業額平均逾10萬

講到佢好似無本生利咁 入貨唔使錢咁

#賣家秀

營業額，唔係淨賺10萬喎

港女黎講算係咁啦 身材唔算好差 又自己做生意

廣咩末涼子,容海恩黎既屌你老母

唉

又出post幫人賣廣告

其實Malice依個字係咪真係可以做英文名

原來真係得 冇野了

有樣，有波，仲想點?
已屌打九×港女

想要佢ig

我估八成客源係男人

頂盡B 都叫有波
青頭真係多

唔錯呀條女

不過連登仔眼中只係碎料

廣末涼子高你幾十班喎

條女向街俾人當素人貼上黎肯定大把連登仔j

講咗咁耐，佢個ig係乜？

人無恥便無敵
呢間賣淘寶bra仲要賣貴2-3倍
最大去到c cup但勁厚墊，實質容量得a-b
Bra唔係越多扣越好，最重要啱圍啱cup
佢呢間冇你size就會叫你買大一個圍
著佢啲bra又唔啱size又厚墊
只會push到對波變晒形

整壞人地胸型仲好意思上報

lm

幾有腦喎

佢都出名串架啦 有啲同行都知

淘寶拎貨>著上身影完就當係自己brand>開網店>開鋪
呢種就係新一代香港人所謂既創業

ig呢

笑貧不笑娼
何況

di u 你
條片咪有羅
O H 9 仔

無特別唔識欣賞

都係睇佢對波真人比你睇姐

Malice = 惡意

買底褲按摩棒有無得試

淘寶：

圖都懶得影

點搞啊 咁做生意

邊忽廣末？ 一樣有眼耳口鼻？

唔講五官
氣質都比唔到

見唔到樣，可能係請槍

一分錢一分貨啊
著過淘寶平價同矯形大brand既
真係真係真係真係完全唔同

好撚醜

陀地都冇乜氣質啦

有啲似譚育嬰

棚牙好撚恐怖 唔好貼圖

港女黎講好大下

唔知點解呢TYPE /呢類樣既女仔通常都爆牙, 有冇人明我講咩

支持更多真絲出來解構
戴錯bra不只是影響胸型
還影響脊骨健康

唔知係ig賣個陣有無報稅呢

你睇下佢賣個啲bra幾厚墊先啦
一個拳頭都放唔到

有套日劇都係講賣bra

Ig買衫買bra最撚r頭
明明係淘寶貨自己唔識淘？

推到佢pk

後生版譚玉英咋

屌

巴打堅嘢

佢d貨咪又係淘寶返黎
佢只係集合埋一齊等人易揀姐

成個顏卓靈咁既樣

個名叫malice咁撚奇趣嘅

係佢到買過一兩次 之後就Ig cap上淘寶揾

短髮就廣末
我都係啦

一search keyword, 好多野睇

條八婆真係好撚嘔心 仲記得佢有個post
列左五六七個准則教人點睇胸最完美既比例
咁你講點度點睇咪算囉
每一條佢都一定加一句佢個胸又中一條 佢個胸係黃金比例
係喇 係人都知你個胸最靚啦 至弊把口臭 格又衰呢

朋友 你個口好臭
令我心中 作暈想嘔
朋友 你耐心等候
陣間我就去啷口

男朋友 你隻狗好臭
仲咁污糟 四圍奔走
男朋友 我隻係貓貓
做乜你 話佢狗狗

你我無乜幾可 可抵擋風吹雨打
咁啱身邊冇人伴我走
見你冇乜相干 不想輕輕放手
即使以後分手 心中也極愛你

港女都無波學人戴咩巴
魔術道具ja?

蘋果學東張閪望轉型做廣告雜誌